---
title: >-
    بخش ۳۳ - رباعیات در مدح حضرت امیرالمؤمنین علیه السلام
---
# بخش ۳۳ - رباعیات در مدح حضرت امیرالمؤمنین علیه السلام

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>در سرّ و عیان مظهر اسرار علیست</p></div>
<div class="m2"><p>در موت و حیات مصدر کار علیست</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>از جای دو انگشت عدوکش پیداست</p></div>
<div class="m2"><p>کاین خلق رقود کهف و بیدار علیست</p></div></div>